有冇人追女仔追到好攰？

要諗話題又要諗活動約個女仔。 初初開始whatsapp就有傾有講，之後知道我追佢 whatsapp就永遠只得我主動搵佢，應就hea應，但佢個好姐妹又話佢對我有意思

最近知道左有個出左名食女既player追佢（個女仔唔知佢係player)。

自問真係唔識追女仔 ,亦冇信心爭贏個player ，好唔想見到個女仔比個player食完玩完就飛 ，但我真好攰唔想再追，唔想再搵籍口搵個女仔。

利申 A0

真架，因為個日我老死都在場

我都追到好撚攰，諗住算數唔追又無啦啦主動揾你，屌，想點

兵

我已經決定唔再追，做返朋友算。

我d player朋友話我聽，你越鐘意個女仔，成日搵佢，佢就越唔想理你，因為你一定會隨傳隨到，反而你當個女仔會玩具得閒潦下，佢先會對你有興趣，就算最後個女仔真係唔so你都好，反正你當佢係玩具who fucking care

我都想做朋友算，但望撚住佢啲笑容，仆街又入撚番兵營

男人不壞。。。。。。。。

呢樣真 女人好犯賤
抵比人中出即飛

呢樣係真我frd 23歲164高肥仔，用呢招食女已經A2x幾 有d重要女神級

164

好想做player

利申靚仔，有資格做玩家但圈子冇女

唔撚係呀

起碼要靚仔先做到掛我諗

自動彈開啦

彈左啦

成撚日藍tick
出到街又好熱情
d女人究竟想點

講到尾咪又係your face your fate
你樣衰既話撩人地, 人地唔撚應你呀

I know that feel bro

可唔可以詳細d，點樣當個女仔會玩具得閒潦下?

Here 追左一個女仔半年，比佢拒絕過幾次(但都有出街)
食飯一定係AA,佢唔會比我請。。 之後
。
。
。
。
。
。
。
。
識左第2個女仔幾日，就一齊左。

個故事教訓你，一個女仔鍾意你可以好快。
但追一個唔鍾意你既女仔。你最大機會只可以換到好感。但一定唔會鍾意你。

做朋友啦

quote]Here 追左一個女仔半年，比佢拒絕過幾次(但都有出街)
食飯一定係AA,佢唔會比我請。。 之後
。
。
。
。
。
。
。
。
識左第2個女仔幾日，就一齊左。

個故事教訓你，一個女仔鍾意你可以好快。
但追一個唔鍾意你既女仔。你最大機會只可以換到好感。但一定唔會鍾意你。[/quote]
true 第2個女仔幾日，就一齊左

幾日ptgf ?

點樣控制自己唔好成日揾佢 格幾耐揾人先正常